2016香港民族備戰大會(梁天琦發言)

SocREC社會記錄協會@CHING

//覺得要付出好多,冇人願意走出黎,咁既然大家都咁諗嘅話,就一定會失敗//

//你係一定要不斷去挑戰政府嘅底線,令到政府驚,覺得哩班人係一個威脅
然之後用超乎常理去打壓一班抗爭者,先會令更多人出黎反抗,係每一個對抗極權必經之路//

//唔好覺得自己付出好微細,冇影響//
================================

(黃台仰發言)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢